將喝管同個蓋合夾一齊

其實麥記只係將喝管同個蓋合夾一齊 用膠量一樣咁多

動物難吞左呱